本港今日新增64宗確診中國肺炎個案！

攬炒成功

同尋日一撚樣咁多

聽日89

聽日未又係64, 又係酒吧,所有個案都係酒吧.
其實係唔係周巧兒落過老蘭酒吧揾食? 問下向太

其實少出街 佩戴口罩 已經好安全

唔係31宗初步確診咩
應7x先岩wor

驗唔切

香港好快破千, 而家玩真封關真戒嚴都已遲了, 只係會唔會衰過武漢温州咁啫

仲有咁多友仔係廣東封關前專程趕返上去, 廣州深圳珠海大爆發指日可待, 回力鏢 x 攬炒

有2單本地感染未有源頭

台灣今日都係

不過坡狗今日14

除下午#526同#533，今晚再多幾單無源頭本地個案

#526 52歲 女
發病日期: 三月二十二日
住處: 葵涌葵涌邨綠葵樓

#533 25歲 女
發病日期: 三月二十日
住處: 香港仔石排灣邨碧山樓

#562 25歲 男
發病日期: 三月二十六日
住處: 將軍澳富康花園

#563 27歲 男
發病日期: 三月二十四日
住處: 半山西摩道1號輝煌臺

#564 33歲 男
發病日期: 三月二十三日
住處: 薄扶林道101號學士臺2座

#566 31歲 男
發病日期: 三月二十六日
住處: 半山列堤頓道32號

#567 21歲 男
發病日期: 三月二十五日
住處: 太子基隆街101號

車厘呢？

4月6號大把wuhan人嚟香港 諗起都fatfat

仲要返工

海外手足
嘻嘻

明明5點幾仲聽到40幾宗 以為其他會計落聽日

其他停14 日外遊人士入境咪得囉 簡單